大老山塞到爆炸

圖？

其他區，唔可以輸

推

斷隧道斷迴旋處都會癱瘓好多地方，如果迴旋處有車爆呔唔好呀

成條車龍冇郁過

恆大手足做到野?

出九龍方向所有車停係收費亭前面

做到野

好波呀手足

塞緊，做得好

有冇相

通返

封

恒大人好波！

塞緊

落車行

宜家點?

我啱啱去到，係巴士線塞，私家車果邊好撚順

「爆炸」呢期系 名詞 唔系 形容詞

私家車出得幾多

730已經開通返九龍線啦 而家得巴士線塞

小巴直頭唔開

大老山唔係朝朝都塞架咩

車都唔多架

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

完全唔塞

有冇圖

有三個恒大女仔俾狗咬

美孚都超塞，正

出黎大老山前面既路塞

宜家通返

靜靜地贏係唔得

琴日唔通，但係多車
今日通，但係少車
根本入唔到大老山

吾含

林鄭不讓步